其實而家檢疫快速測試咁唔準確，冇事都有機羅到$5000

原本冇事都屈到你有事可袋到$5000
依家檢測準確率大概幾多？
有冇人計到個機率同值博率有幾大

推